經過2019/20年，我真係覺得香港政府會千秋萬載

喺政治運動同疫病下，個社會到今時今日都運作如常，下星期仲要全面復工
諗落其實真係冇咩可以撼動到呢個政府

HI SIR

核爆先得

未必，未死嘅人都會維持有限度服務